黃大仙凌晨2點 一個男被扑爆頭拘捕 一個女仔暈左(王梓瑩) 上左救護車 一個細路女因為戴住豬嘴俾人拉返警館

要律師呀

推

你放TG我唔戴豬嘴比你毒死?

不過算戴唔戴都捉 班狗食撚屎

仲有個黑衫男仔，一路被帶上警車一路叫「香港人加油」。
剛剛又有個車主被上左索帶，之後無影到。